要求連仔可以俾開post者於開post時選擇會唔會被上熱門

廢事有五毛惡意推post

溫馨提示
和理非大遊行
政府從來冇俾過屎
又要吹風和理非
又幫林鄭手止暴制亂
林鄭真係多謝你都嚟唔切
唔記得818和理非完咗
畀政府撚狗咁撚
讚你乖乖仔
仲要吹風裝都唔帶?
又想好似929咁樣害啲手足食tg,著短褲打到仆街?

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位，和理非出嚟啦。

G持
定仔post唔需要上熱門

印仔係咪唔會再出新百里香（唔記得咩名） post

g持

定仔唔使上熱門都夠靚

同問

非

屌你
你非即係唔會再出，定係非佢話唔會再出果句statement

G持老闆

可唔可以都係熱門準則下手呢？

停留時間更改為留言次數(推文回覆)
單一用戶只計一次
相信大部分文宣或者行動Post
大家推嘅方法都係Click入去 幫手推一下
而去得到1001嘅討論Post
一定係有啲活躍User重複留言
咁樣可以提高有用Post上熱門嘅機會之餘
更可以拉得到所謂唔重要嘅Post落嚟

在熱門臺頂部

＂熱門臺只供參考，並不代表重要性，請選擇你們所需臺＂

可以畀唔長期上lihkg參考

是